🤧🤧🤧估唔到曼城為左阻住利狗（利物浦）抽到波圖，竟然突登輸波跌落次名

哥迪奧拿真係玩到好盡

收皮啦屌你老母

又話和好

屌，比人hack咗，抄登啲保安好差

一定係N賓食屎狗hack你

佢真係賤種嚟

牠笑利狗都突登笑鳩埋你

好能25